六月前必定上35000。

燈？